Title: Эпизод 100 - перезагрузка!
Date: 2022-10-18 12:00
Tags: alexR, alexM, who is
Summary: "Лёха, а ты где?!" - давненько мы не собирались с Лёхой, и решили, что так далее дело не пойдёт. Многое поменялось у нас, и это повод встретиться и обсудить происходящее. Завариваем чайку и общаемся в нашем новом выпуске КРИ-Пкаста.

# Темы
- ЛёхаР рассказывает о себе!

# Дополнительно
- [КРИ-П](https://www.youtube.com/c/КРИПы) - Критические Работы по Инфраструктуре - в Пятницу
